一人一單利身浦球場笑料

神奇隊長跣腳失英超

沙灘波

3:3熱血追和再贏埋歐聯冠軍

andrew johnson

去到2018年，都唔明點解仲有人買利物浦
都講左廿幾年架啦，若要生活好，勿買利物浦嘛
同沉迷賭博賭錢落海一樣，幾廿年都有D傻鳩唔聽人講

本身隊垃圾猁已經笑話